球台手足有冇諗住移民？

有咩名人kol 已經離開左香港？

#184 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Cctoy話好快有連登acc就會比人清算，有冇考慮移民去香討/babycondom？